[金鎗六十夢想成金] 十一月二十二日田草十場暨日本一哩冠軍賽賽日討論區I

馬PO龍虎榜 (已計算18/11成績)
新力必 682.5
人一世勿一世 641.5
波利 630
金仕芬 393
尊兄 259.5
saho 215
痕哥仔 168
火屬性比卡超 130
潘頓正賤種 122
心之所慕陳曉明 104
金世正 102
Adnan_Januzaj 60.5
當家精選 55.5
智高無上 44
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
切柒裂桃 24
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
大衞希斯 -59
韋舒亞(離家出走) -62.5
SakaXhaka -67.5
梁家俊(無傳承) -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
冼毅力saint -90
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
單挑 -124
買韋達會發達 -146
奧書 -148.5
福逸 -150
屠殺馬會 -151
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -179.4
冬天沒有雪花 -190
時時精綵(馬王) -208.5
Priestgod -211
覓腸 -244
Greenwood綠木 -259
方嘉藤惠 -276.5
七色 -280
Win神Ho -305
囧 -357
寶高 -365.5
なつめみお -379.5
Yurab -381.5
華可可 -408.5
小川ともみ -419.5
烽煙 -422
蘭仔 -555.5

18/11 馬PO精選

第一組
R1 神期大帝 (烽煙) P$18.5
R2 鵲橋飛渡 (saho) 輸
R3 葵涌精英 (冬天沒有雪花) 輸
R4 機緣巧俠 (新力必) P$16
R5 包裝得勝 (小川ともみ) 輸
R6 利之贏 (奧書) 輸
R7 南莊加好 (なつめみお) 輸
R8 熱血鬥士 (尊兄) W$70.5 P$25
R9 量化歡騰 (金世正) 輸
W-$19.5 P-$91.5 Total-$111

第二組
R1 八駿雄風 (Priestgod) W$38 P$16
R2 中華之光 (梁家俊[無傳承]) 輸
R3 箭神寶 (金仕芬) 輸
R4 馬主星輝 (買韋達會發達) 輸
R5 嘉域騏 (寶高) 輸
R6 日日靚 (切柒) 輸
R7 風雨駒 (覓腸) W$65 P$21
R8 勤德兼備 (屠) P$31.5
R9 共創繽紛 (蘭仔) P$16
W$13 P-$16.5 Total-$3.5

第三組
R1 漸信龍駒 (單挑) 輸
R2 怡威 (大衞希斯) 輸
R3 陽明秋秋 (Win神) 輸
R4 運來福星 (綠木) 輸
R5 吉利大勝 (yurab) 輸
R6 翡翠劇院 (華可可) 輸
R7 高耀智星 (人一世勿一世) 輸
R8 盛大光輝 (波利) 輸
R9 淺草飛 (SakaXhaka) 輸
W-$90 P-$270 Total-$360

標題馬不錯

必狗冚家鏟

lm

已完全封鎖會員

星期日追撚住何妖黎買

屌你老母巴度

我拿中好多

佢都迷撚咗一段時間 差唔多要醒

Chance馬又熱，不如賭波

冇睇User Name，以為你係瘟神

新力必 682.5

641.5

波馬六缺一不可

烽蛇幾時發力升返去尾3

準備追番上正數

冇飯掂

其實唔難

新報馬經 HKDN Racing

希斯憑「得益良多」取得今季第五場頭馬，賽後他大讚周俊樂的發揮，如果周俊樂係一隻股票，佢建議買入，不過如果「得益良多」係一隻股票，佢就唔建議買入，相信馬匹最多在四班贏多一場。

希斯都幾幽默

咁陳嘉熙係一隻股票既話又點評價

除牌
垃圾

望都唔撚會望

星期日睇唔到六十

Who is Mr.Chan

賽後，莫雷拉未能就「暖在你心」令人失望的表現提供任何解釋。他說，坐騎在領放馬「大雷暴」之後走勢良佳，進入直路時在該駒向外移出之際望空。他說，坐騎未能加速，於賽事較後階段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「暖在你心」，並無發現任何明顯異常之處。

股票傳奇

又孖又過關 乜都中晒

4樓嗰條撚樣 唔該你收返你講過嘅嘢 我最憎人無啦啦扯人地屋企落水

輸撚到仆街

真 狗閪黎

必蛇

我必對唔住

婊子銘 二班草地千八

鋭

咩事

你又完全封鎖？

邊個
睇唔到4樓

如果潘頓係一隻股票，我建議沽售

另外頭場「八駿雄風」雖然贏馬，但跑完返來驗到第2次流鼻血，需要強制退役。

贏馬退役
好過某跑泥地會員

如果可以買佢輸, 應該發撚左達

R6 日日靚 (切柒) 輸

@必 食我個P

同你加返

12 切柒裂桃 88.5

必原諒我未

醉璦
有冇角大水

你又衰乜

#33

你抵撚死啦咁, 未見過馬PO 叫手足講陷家產

我前幾日好似有俾人叫過
仲成日俾人屌老母

比條橋你

key race

Why

盈警

爆冷Q個次揀唔到另一隻
今次太熱無要
強制退

Lm

都唔撚明收緊嚟做咩
提款機呢啲次次爆缸都唔流出嚟嘅馬就冇事

被查詢時，潘頓（「吉利大勝」）表示，他獲指示自大外檔出閘後盡可能讓坐騎佔取有遮擋的第四或第五位。他說，坐騎出閘十分迅速，他開始將坐騎與「甜心寶駒」一起切入。過了九百米處後，在坐騎內側有一列馬匹，他認為他須過於大力約束坐騎才能佔取有遮擋的位置，而且無論如何要取得遮擋的話，就必須留後很長一段途程，因此他覺得較佳的選項是讓坐騎於過了八百米處後上前，超越內側的馬群以居於領放馬外側。他說，過了七百米處後，坐騎外閃避開「過河勁卒」，其後走勢欠順。他續說，坐騎於進入直路時須受催策，於賽事較後階段顯著墮退。獸醫於賽後立即檢查「吉利大勝」，並無發現任何明顯異常之處。
小學生作文咩 一句唔撚想贏咪算

人衰行路打倒褪
陳蛇又停兩日

俾佢跑咪又係贏唔到

如果洪金寶係一隻馬匹 我建議做馬餅

莫雷拉又殺馬

敦倫塔嚟既話會俾布宜學跑

吊佢老木，早D漏就有啦告狗

Who？

競賽小組唔好逼害陳蛇可以嗎

第三次停賽都唔駛另外罰錢已經鬆手咗

食屎啦佢輸就死去後面啦Block鳩我南莊加好

屌你原來告仔4x1

出閘俾人撞拖後咗
彭過年入直路先轉位

轉位先7
轉彎西出去已經贏
入番去再要搵位番來差2步

榮惑

牙般冇得騎知道必勝

點輸 ?

君達星彭狗

烽煙要俾史卓豐騎

人和家興shit 5win

人和家興

阿般全日贏一隻就夠

告狗底出

最佳拍檔

睇黎牙潘仲得罪緊部電腦

呢隻跑沙田先好買

轉彎入直路就收工

油王究竟會搵返日本仔，定係會揀學同米高是但一位呢

真係爭好遠

夢想成金點輸

電訊犇豹 犇?

比你燈輸囉你老母

同場得佢未輸過
未輸過就係未輸過

De Souza 先係

潘頓隻隻6檔以外

追唔追何妖買

簡簡單單1檔3X1

星期日訓身自己追數

LM

成日覺得你同加州福星好似
谷草贏到田草
再上G3

彭過年入直路轉位 算smooth
一擺正，就確立跑線，已跑得算好好

All in 金鎗六十

哨牙仔騎豬王？

支持我擊殺瘟神ho
雖然好難

1.2
買幾多

你假假哋都二班頭馬
硬淨到爆
揸膽穩過瘟神啦

二班頭馬就係二班頭馬

星期日大賽日可以休息

你贏夠咪休息囉
我地輸緊焗賭

呢場應該都好分
有3大師傅， 夢想成金同知道必勝揹下飛

大賽日好惡賭

我琴晚輸又係熊 慘

你唔係次熱都第三熱㗎喇
要勝利知道幫你孭飛難少少

我都輸又係熊

啲人場場都盲賭潘

我原本贏少少
心雄大賭左又係熊
倒輸

幾場單頭W 兩口孖寶 六寶又中埋 梗係可以休息

休息賭馬炸
其他野好忙 要睇樓睇車

呀學啦

布宜學喺度咪叫佢跑埋

高大威猛有冇位置

跟歐洲嘅應該係學排先過米高啦

米高：藍營咪玩我啦

必蛇咪jer

騎藍衫廢一半

買100萬就贏20萬
贏錢易能到

小小地贏幾十個？

咁要贏到100萬先

炆d

日本件藍衫唔係全藍 心口又冇fly emirates
可能冇咁衰

佢贏50萬
但對比你1600萬緊係話少

大賽日休息，狗餅馬又休息

1600萬射哂落赤水神駒啦

我烽尋日R8過關巨額連贏鐵三角 嗰度夾埋800萬

我福黎

我福去咗邊

條撚樣又搬走成個pool

可唔可以用瘟神換返我福返黎

換邊個都好
瘟神走就ok

19/11/2020 快操 沙田 草地26.7 23.5 (50.2) (助手) H

又jer

去左風花雪月

大賽日好撚難賭 前年打吡日輸撚到得 布文食屎

輸撚到我*

唔賭大賽咪得

我頓會唔會連食4期白果

何妖得1場試場地

King Of Sha Tin

一次就話好彩
兩次就懷疑佢揀錯地方出世

就算極利內欄
金鎗都係一個跑法姐

沙田特佳

一人一句：周俊樂係好股掃貨

周俊樂繼上周六粉碎師兄同為七磅仔的陳嘉熙開齋美夢後，昨晚。。。。。。。。。，令陳嘉熙又開唔到齋。而且還憑「得益良多」贏馬，今季已累積16W，直追18W的華將一哥何澤堯。

希斯：如果周俊樂是股票，我強烈建議大家大手買入，但如果「得益良多」是一隻股票，我就請你們諗清楚。我希望評磅員手下留情，「得益良多」加五分就好了，下仗仍可留在四班爭勝，如果加了六分或以上，升上三班就要坐馬監了。

蘭仔 -555.5

4條5

55

5555

金鎗1檔可以點輸

右轉短直路特佳
所以佢中山啲G2G3合埋眼都贏
不過中山2000米G1得三歲頭關
要過嚟搏

蘭仔...好慘...
被人笑到55聲...唔唔...

贏咗兩次就變King Of Sha Tin

1檔同13檔都係捉實留包尾再直路爆嫁啦

一檔塞車

騎呢啲係咪都掟出去架啦
轉彎仲痴住條欄把鬼

金鎗 錶之 成金 全部1檔
3串1 有6倍都唔錯

咁冇乜外隊馬嚟到香港可以贏完又贏既

老苗係咪想黃俊自生自滅？

你啱

琴日隻龍城猛將大把分 臨尾20打到10倍比節恩都唔益黃俊

超速 苗禮德 快操 沙田 全天候 30.3 27.1 (57.4) (梁家俊)

佳景福星 葉楚航 快操 沙田 草地 26.1 25.0 (51.1) (周俊樂)

千里駿駒 葉楚航 快操 沙田 全天候 31.1 27.8 (58.9) (潘頓)

智理共想 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.3 24.7 (53.0) (梁家俊) 神逸金剛

醉開心 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.5 23.9 (51.4) (潘頓) 藍海策略

開心一號 葉楚航 快操 沙田 全天候 26.2 25.6 (51.8) (賀銘年)

同樂日 沈集成 快操 沙田 全天候 27.3 25.3 (52.6) (潘頓)

帝豪大師 沈集成 快操 沙田 全天候 27.7 24.6 (52.3) (潘頓) 快益善

平常心 沈集成 快操 沙田 全天候 28.8 24.4 (53.2) (潘頓)

心頭好 沈集成 快操 沙田 全天候 27.8 23.4 (51.2) (蔡明紹) 知道再勝

勁加加 賀賢 快操 沙田 全天候 30.5 25.5 (56.0) (薛恩)

天賦威力 賀賢 快操 沙田 全天候 32.7 27.9 23.9 (1.24.5) (蔡明紹) 心中有您

Good afternoon

對上應該係滿樂時龍王

有份操冇份騎

馬爾代夫 賀賢 快操 沙田 全天候 31.0 25.4 (56.4) (薛恩)

大眾勝利 羅富全 快操 沙田 草閘 24.4 23.9 (48.3) (潘頓) 志力同心, 快快有

志力同心 羅富全 快操 沙田 草閘 24.4 23.9 (48.3) (田泰安) 大眾勝利, 快快有

快快有 羅富全 快操 沙田 草閘 24.4 23.9 (48.3) (莫雷拉) 大眾勝利, 志力同心

駿馬風采 羅富全 快操 沙田 全天候 28.9 25.0 (53.9) (莫雷拉) 西利哥

冠軍名駒 丁冠豪 快操 沙田 全天候 31.0 25.2 (56.2) (莫雷拉) 糖糖幸運

心常樂 呂健威 快操 沙田 全天候 29.2 26.5 (55.7) (何澤堯)

金鎗六十 呂健威 快操 沙田 草地 25.4 24.1 (49.5) (何澤堯) 神州風範

怪獸厨神 何良 快操 沙田 全天候 27.7 24.0 (51.7) (梁家俊) 樂多福

東方雷 何良 快操 沙田 全天候 28.6 25.8 (54.4) (賀銘年) 創紀錄

Good afternoon again

陳蛇都係

啲檔

陳嘉熙暫時既代表作係咪加洲福星鬥贏美麗滿載

陳蛇係廢就冇得講，同埋上星期師傅都俾隻保羅承傳跑第2
黃俊唔係差到咁囉

保羅承傳同隻美麗都係贏得

梗係淫KAY啦

駿馬風采又可以跑少少了

軍炮周俊樂提都無人提 馬會造神大能哂

黃俊墮完馬之後就咁樣，我覺得似當年蔡明紹咁，真係要比D時間

周蛇識做人，大把人保佢點會有大獲野

黃俊上季都唔算太差，騎5個月左右有9W

鵲橋飛渡發揮100分

咁就輸幾百

波狗問題馬再出必閪
呢個係100%定律嚟

隻馬有架

陳蛇定牙楠開齋先

個個估換周蛇上去實放
跟住慢閘

係！所以一定唔可以快閘

馬有唔代表個人都有

個人下半場先有

人有都唔贏得
上場邊個騎呀大佬
新生代馬場惡霸嚟

馬昆杜苑欣快D黎好唔好

我以為馬po共識嚟

成日有啲好奇Hollie Doyle點會譯做杜苑欣

陳蛇獲獲都比周蛇擊殺

唔係啦
勁快步進力之城合夥年代鵲橋飛渡
有邊隻再出係有㗎

鵲橋飛渡起碼有兩w1Q
進力之城合夥年代真係輸死人

鵲橋係上場波騎有問題
所以尋晚換人係唔贏得

有冇清知道迖搞乜
希斯報咗佢跑預賽都收返唔出

咁廢。。

福逸快跳無人講咪我講囉屌你老母

減下分都好丫

Load咗陣先知你講邊隻

無人想g..

榮進寶蹄 雞尾酒

達龍駒三個字
迖一個字

唔跳先有討論價值

方仔下星期3又強陣

老苗張牌打落南非馬王度

贏好能多？

下星期三可以休息

方嘉柏屌你老母
場場搏馬跑第二

屌佢老母呀
以後場場搏馬都跑第二

綠色乜撚野贏唔撚得既?
第2佢老母閪

不如擺波狗上你度放頭跑啦

又鵲橋飛渡

都係密密出洗底啦
死返幾鋪跟住又重飛得手果D老土野啦

轉倉2W可以慢慢洗底冇壓力

最後會唔會放返球仔上去

隻馬今日快跳完咁撚搶口

得益良多推騎隻手直曬， 個人覺得最博係呢隻。

風雨駒都冇佢咁搏

唔使講隻軍炮曲尺手

騎師賽外隊五男一女

【本報訊】因武肺疫情，下月九日騎師賽只得六位海外騎師來港，比往年少了的兩個席位，撥給本地騎師，變成六對六。今屆分配座騎改由馬會的相關團隊預先評估各駒往績，為騎師編配座騎，避免配馬強弱太個懸殊，另增設練馬師特別獎金，在四關累積分數最高三位均獲獎金，計分方法與參賽騎師一樣。

馬會CEO應家柏在其網誌透露，有關海外騎師留港期間每天均接受病毒測試，馬場設獨立海外騎師室，與其他在港策騎的騎師分隔。參賽騎師如下：

海外騎師（六人）：法國代表有布達德及巴米高；英國代表有莫雅、布宜學、馬昆及杜苑欣，後兩者是情侶兼首次來港參加騎師賽。

本地騎師（六人）：潘頓、莫雷拉、田泰安及何澤堯，及截至下周三排名第五及第六位騎師（不包括見習騎師）。

==============

知唔知佢哋會根據乜嘢呢評估 ？
應家柏貼士指數 ？

兩段50個6

你琴晚贏好多？

巴度穩入
以下4個爭入第6席

波健士 11 5 6 10 13 127 $12,096,250
史卓豐 10 10 11 16 10 113 $12,862,000
郭能 9 12 9 12 22 131 $12,534,500
蔡明紹 9 9 11 8 7 114 $13,069,250

罷跑12月3號復出玩泥沙

足金好球

軍炮曲尺手 好撚肉酸wor
好似想p都冇咁

綠色乜乜贏既話就係

得益良多推騎隻手直曬， 兼夾好有力咁推出去，個人望左望右啲興奮緊張度完全唔同，個人覺得最博係呢隻。

真係同軍炮好大分別

極力推薦大家睇軍炮同得益良多呢兩場直路片段。

好可惜
本身真係lm，等你派算啦

琴晚小勝？

軍炮 佢直頭唔專注
隻左手想推又唔推
打鞭又猶豫

抆鞭嗰陣都想咋啼抆唔到添呀

打個和

即係贏啦屌老味

平時打和已經叫輸

輸已經話自己墮左樓

William Haggas話Addeybb雖然報咗HKIR但傾向唔跑

佢哋希望係聖誕之後起程去澳洲出戰G1

你估我冇墮?

惡到

呢隻好似趁地淋跑得好啲

你俾人睇穿晒

佢哋想衞冕上年贏嗰兩個澳洲G1

唔難啦
澳洲最勁咪雍容爾雅龍子爵

不過Sir Dragonet都係地淋特佳

又中100蚊六寶派未

燒山放十三度嗰隻花果山咁快唔要

你地有心病?

Lm 外仔

正 外隊有布達德daddy 學daddy呢啲實力派 又有杜靚女睇 香港又好大機會有搞笑派大健士

完全唔明點解唔可以比見習騎師參賽

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
八駿雄風 MASTER GALAXY C449 徐雨石 19/11/2020
花果山 HAFEET ALAIN D379 韋達 19/11/2020

不了
咩陳蛇周蛇點上得大台架

八駿第二次流鼻血仲有得贏但強制收皮

巴基跑泥

條撚樣成日想chok我有冇贏錢

佢知道自己贏錢個日我都一定有贏

花果山咁快

笑死
我老母都中啦大佬尋日啲馬

串撚到

清理門口未呀屌你
趕鳩條撚樣出門口啦

保羅
躍動

G2 2000
1 正常都會搵佢揸膽 冇得唔要
2 個人同隻馬八字唔夾 馬FIT都唔會要 何況唔FIT
3 都係冇得唔要 大膽啲既excata可以搵佢行頭
4 上場嚇死人 最多只限拖下腳
5 真係唔夠跑
6 馬FIT檔好 係怕個人
7 最難諗 淨係諗佢會唔會踩上去都煩
8 欄主圓應該唔會分正副實砌俾你睇 問題係未證明同呢堆馬跑既能力
9 可以不理

範圍都係1368 係怕8會太熱
利申9up

Japan Cup Betting Odds

Contrail 11/10
Almond Eye 9/4
Daring Tact 11/2
Saturnalia, Glory Vase 20/1
Loves Only You 25/1
You Can Smile, World Premiere 33/1
Mozu Bello, Curren Bouquetdor 50/1
Mikki Swellow, Kiseki 66/1
Perform A Promise 80/1
Way To Paris, Makahiki, Taurus Gemini, Crescendo Love 100-1
Yoshio 200-1

佢都講得出100蚊六寶

出年夏天有得睇

機伶金花抵買

勁wor...

老老實實其實岳家軍班友係幾型

佢哋有Coolmore Back-up邊有得輸

又係三大熱門

唔想買杏目
我覺得佢2400唔太好

不過歐洲人好支持三大熱門，好想佢哋去隆尚

賽馬國家聯賽

老實講有得賭嘅大細仔係咪大熱

Team 1有得鬥下

咁就要睇大馬主們點Backup佢哋

呢啲賽事同shergar cup差不多啫，兩兄弟啲狗餅又唔一定勁過人

Coolmore最多係咩，就係狗餅

唔出頭

希望Contrail下年去啦
daring tact就不了

買p

Love Vs Contrail

跑完仲可以約炮

6個人真係嘔血

不過下年又係Heavy嘅就唔使見到Love

Tarnawa

如果你同我講今年場短途得蝦仔仁者全心大藤王有理仔錶之智能真心覺得外隊有機會

淫者全身已經係2號馬
救命

波利蛇迷Tarnawa

可能係阿加汗fans

以前金庫神偷就想落雨
而家love調返轉

應該係

微雨可以，落狗屎佢就唔掂

點估到今年隆尚落足一個星期

聽日巴林果場你地會唔會睇

非

正常嚟講頭三1 3已經霸咗兩個位
剩低一個搏冷可以諗下7

點會唔睇，沙特嗰陣都睇啦

就算外隊黎 有邊隻真係咁勁作客掃得哂 要數都難 何況而加有達駒

達駒交得返珠峰個表現可以掃哂
係唔知狀態起唔起到

咪得隻地獄火
港隊仲有達狗呢

宮澤sir做乜咁搶口呢幾日

地獄火跑過右轉味其實

奧狗昨日唔見左你去撚左邊

我都係賭呢隻同神業

settle咗

中撚硬不如早啲瞓第二朝先登入睇下多咗幾多錢

知你燈撚左尾場直頭唔賭啦

阿叻姐夫俾人拉？

原來吉田咁癲
拎咗丹山夢個女返日本跑

Doyle's sensational British Champions Day double was enough to convince Yoshi Hashida, assistant and son to Deirdre's trainer Mitsuru, to switch jockeys for the Sakhir showpiece over former riders Oisin Murphy and Jamie Spencer.

"I think Hollie is the best jockey in Britain right now, it's very natural to say that after British Champions Day," said Hashida. "At the end of the racing calendar it's sometimes difficult to keep up the motivation of mares and we needed someone special – Hollie is by far the best jockey for us."

識貨

高瞻遠矚？

簡文樂，蘋果報

警方表示，聯交所上市科規則執行部於去年12月將案件轉介警方調查，今年4月27日聯交所亦就此公開譴責及批評該兩家上市公司的八名前董事，包括三名被捕人士違反上市規則，導致公司出現巨額減值虧損。

翻查聯交所4月27日發出的聲明，事件與冠軍科技（092）及看通集團（1059）有關。聲明指出，簡文樂為冠軍的創辦人，因為「古物」撇賬共89億元，被聯交所公開譴責，批評他嚴重違反上市規則，「行為問題極其嚴重」，包括沒有在購買「古物」前對產品進行任何專業認證及估值，而且沒有事先徵求冠軍及看通董事會的批准。根據最新年報，該批文物只值約千一萬元。

88

On9田雞連朝早試閘都跌鞭

抵吉田家族威咁耐

下次試吓晨操甩韁繩

咪學道歉誠咁就得囉

咁杜苑欣鬥志爆燈，場場都去足，我唔擔心既

唔好咁遲攞位衝就可以

真心我驚隻馬多D，今年幾場都有藉口，究竟隻馬有幾多真係唔知

冇諗住佢贏到，有P已經偷笑

一堆二線馬又想落去偷雞

呢場Conditions嚟，是但啦

上年冇記錯係放頭贏，今年可以留意下係咪都係

樂事利又爆啦

半8全9 又劇本?

老豆逃唔逃

佢識撚逃咩

Sovereign

上年頭馬好似係French king（柏兆雷），今年有冇法國隊

法國隊邊有人得閒出去

夢想成金 速遞奇兵接班啦

咁都係撐日本隊了

想知點解大潘放棄左君達星

冇咩特別想撐，大家都差唔多

姚本輝套餐

高大威猛揀左依場G2黎跑 要對住金鎗六十 又要初跑千六 咁點解唔捨難取易 跑多場一班/三級再進步下先 先至再跑G1/G2 今次要面對依兩大難度 萬一輸完連度銳氣都冇埋既話 損失就真係好大

星期六Wolverhampton嘅PA比賽又有Howard Cheng

最怕跑近大加分無左場頭馬
可能幕後想跑國際賽

依場應該試水溫性質 再部署G1

開始對賭馬意興闌珊

有香港

Road To Riyadh

咁撚似歐聯啲宣傳嘅

東京大賞典會有外隊馬？

巴基之星12.3杜拜復出跑泥地

舊年馬會短途錦標，人氣王「巴基之星」選擇縮程出擊，可惜係薛恩胯下再次喺陣上收停，由於已經係第2次，結果呢匹充滿話題嘅2項G1盟主，被迫結束佢喺香港嘅競賽生涯。之後有消息指出「巴基之星」轉往杜拜發展，仲打算參加今年3月嘅杜拜世界盃，但受到疫情影響，杜拜世界盃都取消，因此冇乜「巴基之星」消息。

不過，原來「巴基之星」一直都係杜拜，由練馬師屈健信訓練，最近呢位練者透露，佢近期已經悉心操練「巴基之星」，試閘走勢亦好，喺當地操咗咁耐只係試過一次想自己停低，進度理想，因此打算安排「巴基之星」下個月3號於美丹馬場復出跑一場泥地表列賽。

屈健信認為「巴基之星」毫無疑問係一匹好馬，晨課觀感吸引，但今次復出初跑泥地，面對唔少喺泥地有好成績嘅對手，絕對係一場硬仗，睇吓到時跑成點啦。

屈達信變屈健信

Lei Papale跑廢盃

麗冠花環幾時譯左名
咁無啦
跑左GROUP 先

之前報秋華賞 出左譯名先冇得跑

長山之馬傷Q埋
跑唔到中山大障礙

仲有一次自己停低 性格巨星

二重金鎗高大派錢

唔撐自己

同果隻2班1800頂磅馬一樣

場阪神冠軍一哩出17隻
當地予想9隻 99倍樓上
真係爆都無機會爆

Hong Kong Vase Betting Odds

Exultant 6/4
Tarnawa 6/1
Very Elleegant 15/2
Magical 8/1
Tiger Moth 9/1
In Swoop, Skalleti 10/1
Dance With Dragon, Loves Only You 12/1
Finche 14/1
Chefano, Quest The Moon, Mogul 16/1
Helene Leadingstar 20/1
Dark Dream, Packing Waltham 25/1
Savvy Nine, Ho Ho Khan 40/1
Tianchi Monster, Enjoying 50/1

唔怪得外仔今日連老母都出埋啦

Hong Kong Cup Betting Odds

Danon Premium 7/2
Furore 4/1
Magical 7/1
Win Bright 8/1
Loves Only You, Dance With Dragon 10/1
Skalleti 12/1
Mogul 16/1
Rise High 18/1
Simply Brilliant, Southern Legend, Exultant 20/1
Helene Leadingstar, Savvy Nine, Chefano, Playa del puente 33-1
Packing Waltham, Singapore Sling, Olmedo, Dark Dream, Butterfield 40-1
Tianchi Monster, Super Oasis 50-1
Time Warp 66-1

野田系冇G1運
勝出再贏真係唔掂
日本贏唔到G1 來香港贏3個海外G1

好心聽晚就咪鬼播 monkey 國D垃圾馬

有神騎承既馬雅文明

Hong Kong Mile Betting Odds

Golden Sixty 13/8
Waikuku 8/1
Beauty Generation 10/1
Salios, Rise High 12/1
Buddies, More Than This 16/1
Ka Ying Star, Southern Legend, Romanised, Lord Glitters, Lope Y Fernandez, Champions Way, Half Light, Simply Brilliant
20/1
Danon Fantasy, Olmedo, Epic Hero 25/1
Funstar, Lauda Sion 33/1
Singapore Sling 40/1
Mighty Giant 50/1
Amazing One Plus 66/1

Hong Kong Sprint Betting Odds

Classique Legend 8/11
Hot King Prawn, Computer Patch 13/2
Danon Smash, Inferno 10/1
Diatonic 12/1
Beauty Generation 14/1
Glen Shiel, Big Time Baby, Tower Of London, Mr Melody 16/1
A Will A Way, Wishful Thinker 18/1
Oleksandra, Four Wheel Drive 20/1
Fat Turtle, Air De Valse, Rattan 33-1
Amazing Star, Perfect Match, Jolly Banner 66-1

沙田特佳仲有九倍

真係黎先算

Hong Kong Cup target for Magical!

Aidan O’Brien’s multiple Group One winner remains in training following her fine run at the Breeders' Cup.

At the moment the plan is to take her to @HKJC_Racing” – Aidan O’Brien confirms Magical remains set for Sha Tin on 13th December

終於嚟沙田，狗會終於唔使比人笑

哇，奇蹟呀

等撚咗成年 24號終於有演唱會睇

留意到之前大熱門Almond Eye嗰陣Chrono同Premium稍為冷過Addeybb同Magical
但係AE一退出Chrono變大熱門,Premium仍然冷過Addeybb同Magical
再退埋之後Premium又即變大熱門

其實乜事

首先肯定會嚟嘅係會熱啲，Premium一早話嚟不過Addeybb同Magical冇表示，Addeybb甚至話會Skip HKIR，可能會回飛

其次可能係有好多人已經買咗Ante Post所以落飛

不過依家個盤如果冇事應該到最後都唔會點變
唔使急住買

嘩！變魔術！

速遞冇操好耐唔知咩事 月頭停到而加 游水都冇

上年巫師仗都差少少殺埋佢 講真隻巫師係歐洲都係兩線中尾 上年既水準真係廢到 但睇哂而加除左時時精綵之外全部長途香港馬 得添滿意勉強叫有上年跳出香港既水準 睇今年馬會盃參賽馬睇到好尷尬

如果短途錦標係谷草
有預感君達狗會彈甩依推馬幾個身位
草地拖都唔敢

放聲4檔
冠軍車手8檔
戰舞者大外檔17檔
拉丁2檔

睇完authority同旺紫丁
老母華排最出都好似冇所謂

可惜呢個係杜滿來
老母華就唔驚

為何還喜歡我 我這種無賴

唉屌 咁慳返

奧狗晨早就唱歌

有冇睇暖男爸爸架

冇

型能到

點睇我地三子其中一子走能左

我老4賭波馬勝爆咗馬會

馬po唔可以無左賭波馬呢啲核心價值

無左佢嘅賽後你點睇
唔c伏

敦倫塔確定咗係布宜學騎

米高

有邊位香港騎師可以令岳伯仁飛起PCB，學，米高同馬昆做老豆嘅呀二幫手呀

潘頓

叫香港冠軍騎師做電兔，仲要問話

都係孭鑊嘅啫

薛恩

呢到唔係好多人屌柒佢咩

著邊件綵衣？

明明cv第三靚點解喺香港搞成咁

真係唔知

藍衫加手䄂兩個淺藍圈

佢哋件藍衫

冇fly emirates

莫雷拉

日本高多芬
藍衫 袖有條淺藍間

其實香港馬會有冇話綵衣唔比賣廣告？

本身狗會綵衣都冇廣告啦

俾既話傻豹嗰啲馬心口全部有莎莎logo

唔係唔可以咩

假設係呂宋火山黎
件綵衣洗唔洗cut 廣告先？

其實合理
輸撚哂仲邊有面

要
上兩年油王隻法國馬律師公會嚟跑都係全藍衫心口冇字

澳洲純藍衫都冇
但係感覺就算阿聯酋代表都未必有應該馬會唔俾賣廣告

要做電兔喎

狗會要問話

會冇晒廣告
Eg之前嚟過既蔚藍海角鐵柱成針

鐵柱成針日本既 本身件衫都冇字

油王好似淨係得英，法，杜拜嘅綵衣先有Fly Emirates廣告

哭𨶙咗

仲要係狗會褲仆街婆良

幾時先出呀

狗會契仔驚撚咩

呀誠勁撚到

迷誠黨

笑左
聽日有組從化閘我欺包場

原來係容癌同欺包哂全日

道歉誠都迷

E191 PAS MALOTRU 狂潮
(GB) 3 b g PP
Casamento (IRE) - Magika (GB) by Dubawi (IRE) (Malotru)
馬主 : Martin Siu Kim Sun 蕭劍新
練馬師 : D A Hayes 大衛希斯

E193 ERIMO 烈風
(USA) 2 db/br g PPG
Street Boss (USA) - Undo (USA) by Flatter (USA) (---)
馬主 : Edmond Siu Kim Ping 蕭劍平
練馬師 : J Size 蔡約翰

燒家

係喎
blue point黎完吸廢氣
返到去勁到

Sovereign可唔可以嚟，想睇問話

其實跑完巴林
再黎香港唔得咩？

冠軍黎 比下面

其實係岳伯仁條仆街係到唧牙膏，淨係講一隻馬會嚟，其他咩消息都冇

唔知有冇同巴林簽馬既檢疫協議
冇就唔可以直接過嚟

Kameko嗰鑊咁柒，不了

唔怪之得啦

以為達駒會轉返香港川河嗰件黃色衫
原來用返澳洲嗰件

睇吓幾時改

最合拍 沈集成 快操 沙田 全天候 27.8 24.5 (52.3) (巴度)

偉大勝利 霍利時 快操 沙田 全天候 29.4 25.5 (54.9) (黎海榮)

噴火龍 霍利時 快操 沙田 全天候 29.4 26.7 (56.1) (巴度) 凱旋來

桃花紅 賀賢 快操 沙田 全天候 31.8 26.6 (58.4) (梁家俊)

全才 韋達 快操 沙田 全天候 28.7 25.9 (54.6) (周俊樂)

合金皇 丁冠豪 快操 沙田 全天候 33.1 26.7 (59.8) (黃皓楠)

真勝者 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.6 25.3 (54.9) (何澤堯) 世澤歆星

電子群星 文家良 快操 沙田 全天候 29.2 26.5 (55.7) (郭能)

傳盛 呂健威 快操 沙田 全天候 29.1 25.3 (54.4) (巫顯東)

管得掂 呂健威 快操 沙田 全天候 29.5 24.5 (54.0) (莫雷拉)

和氣生財 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 26.8 26.3 (53.1) (巴度)

Good afternoon

巴林係呢兩年先銳意大搞呢個賽日，以馬會落後幾個世代既連繫黎講，唔好咁大期望

香港地落後嘅
都唔止係馬會啦
問下揸車嗰班

偉大勝利班馬主仲肯比霍老咁玩

何妖騎王未

管得掂

西拉霸左好耐

頭先望一望
勇敢皇者減到落四班就拉倉 報咗名照拉
馬主咁唔俾面13

個場底出激嬲馬主啊嘛

香港時間應該係夜晚9點

今晚兩個台都有直播

希望有終之美

我只係想Hollie早啲嚟香港

同埋Sovereign嚟香港問話

今晚凌晨4點半SSR會直播2020Cartier Racing Awards

聽日賭坡馬

Centelleo跑香港瓶

香港班練馬師諗唔諗住搶人，難得有高手

有冇入過雀館打牌 有咩要注意

高手

咁樣燈一燈
有都變冇

3大名家都係貼果3隻

假設性問題：
如果金槍60比PCB騎，隻馬會高幾多班

起碼好過香港嗰班先啦

如果佢係老費練用PCB今年可以橫掃歐洲

咁睇好識跑爛地

佢可以飛咗Deauville Festival嘅

Sussex Stakes都得

金智秀我女友 我dllm

奧狗仲乜事

贏個隻仲要底出贏完就退役

係fansite見到幾靚

原來比超同比卡超同老母
係咪特登

Global Giant大熱

loxley

老豆又唔放

Sovereign唔放

大逃贏

真係port lion

放頭贏

迪雅卓唔知第六定第七

講中曬

老豆可以炒未

老豆跟前啲贏撚咗啦

吐血死

老豆道歉未

依家潘同方有不和架咩

冇人威脅到佢個位係咁 有呀仔果期明顯勁啲

隻馬騎落有但唔勁

又係時候講呢句，點解香港冇得買

係時候請多個人嚟競爭下

追風咁樣騎一早贏左

犯法就係犯法

預計port lion會同上年一樣利雅得見

Yurxb

建議馬會應該好似開足智彩咁，馬都日日有得買唔同地方既賽事

到時馬Po仲快爆

個個都係海外專家

到時真係賭撚到傻

波馬好應該一視同仁，希望覓腸幫我地將意見話比你上司聽

賭monkey國囉

又抽水

選擇性賭博

到時馬po就係
老豆拉馬
呀誠拉馬
frankie拉馬

頭先呢場屌打聽日金盃啦

想賭美國 今年真係咁多年睇得最多果次 除咗時間西啲其實幾好睇

戒賭熱線準備好未

係全部都係垃圾

時間閪唔通真係買隔夜飛咩

買級際賽輸左都服先

又可以增加人手聽電話，更多人有野做，得政

英國啲兩歲新馬都幾易買下

仲會好多人破產

開埋馬真係24小時無限賭

老豆唔放不如擺個一百二十幾磅既公仔上去跑算啦

比大家增加自控力

美國種

其實Dimitri講得啱，老豆冇咗細仔呢個威脅真係廢咗

係時候搵多個人返嚟比啲壓力佢

英國果啲handicap

邊可能

係人都知

整幾場大field 30隻

practice makes perfect

可以幫狗會代言

留番比金牌PR覓腸

迪雅卓唔知係返日本定係留喺歐洲做阿媽呢

日經

應該番日本

唯獨愛你唔黎

冠軍車手開飛都好冷下

本身話狗會出invitation先會考慮HKIR

放聲歡呼個磅仲輕過salios
跑撚咩

[福寶壯而有力] 十一月二十一日新加坡金盃賽馬日討論區

同創世紀 旺紫丁 係有馬決一勝負

馬女121
3歲123
拉丁119
其他126

咁撚似凱旋門嘅

金鎗仔 夢想成金 錶之未來
依到應該有3win

年長馬女揹得仲輕過三歲馬仔
戇撚鳩

夢想成金跑過最強對手共創繽紛上場證明左3班料。。。

所以放聲應該好難輸
仲要4檔
睇下車手跑番右轉會唔會好d

原來大海之女都跑有馬
屌你有馬今年都好撚好睇
如果機伶金花都跑就應該最top班馬女全部都跑

腎仔都轉唉瘋

我喜歡你個名
柏寶

佢騎我先肯去

勁撚到

星期日啲馬都應該幾好睇 鬥得激烈

冠軍車手頌讚火星按埋層樓買q

Winx's part-owner Peter Tighe revealed on Friday that the former superstar racer is recovering well after her first foal, a filly by I Am Invincible, was stillborn.

However, he also admitted that time was running out for Winx to be served this spring, with the champion mare appearing far more likely to return to the breeding barn in 2021.

問點轉資料笑死

點解馬女成日有得讓磅 以前多高興果d淨係玩呢d都掃好多場g1 winx唔洗講啦 本身係澳洲馬王 又係專揀呢d 唐卡士打一哩呢d避開哂 但明明實力已經高自己好多 仲要讓你磅

Ghaiyyath成功包辦今年度卡地亞年長馬王同總馬王
三歲馬王馬后分別係Palace Pier同Love
短途馬王同長途馬王又係Battash同Stradivarius
兩歲馬王馬后則分別係Van Gogh同Pretty Gorgeous

如果金鎗六十依個狀態走去跑日本一哩冠軍
有冇機會拍住放聲歡呼過終點

根本最好就今年去安田決一勝負

下場先係考驗 真平磅跑年長千六 到時可能有日本馬黎 可以要黎做把尺 睇下隻馬水平去到邊度

跑完場一哩賽就知有冇馬來

又想嚟有終之美

返日本做愛吧

Mile Championship Betting Odds

Gran Alegria 1.66
Salios 3.75
Indy Champ 9
Resistencia 9
Admire Mars 13
Lauda Sion 26
Sound Chiara 51
Vin De Garde 67
Persian Knight 81
A Will A Way 101
Katsuji 101
Keiai Nautique 101
Meikei Die Hard 101
Scarlet Color 101
Taisei Vision 101
Besten Dank 201
Black Moon 201

日本當地
放聲 15
戰舞 47
火星 82
拉丁 122
冠軍 132
禮讚 282
輝姬 526
陳年 705
其他全部99倍樓上

正叔，我想問下呢堆馬仲有冇機會嚟HKIR

戰舞同車手報左
不過睇絲綢會今年一隻都唔會來
放聲冇報
最大機會都係2隻3歲同火星來
當然要睇跑成點
如果日本冇馬跑一哩就係俾埋聖騎士

而家得5隻日本馬會來
1200
倫敦塔 野田重擊
2000
野田優驥 勝出光采
2400
花火

因為就咁睇Ante Post 火星已經係次熱，所以先咁問

馬會請左火星
要睇埋星期日跑成點
不過我估應該會來
隻馬今年係日本跑得少
有老豆係度
岳霸仁有冇馬跑1600?

最多人估佢哋嚟
啱啱脫離狗餅行列嘅Order Of Australia
同埋正宗7F馬 Lope Y Fernandez

唔使搵news，岳伯仁除咗講Magical會嚟之外乜鳩都冇講過

2400 送錢比你都唔要
係同時時單挑

Magical正宗10F馬

冇咗AVD，2400留返Sovereign同Mogul啦

仲有迪雅卓唔會番日本
會番去新市場睇下搵邊隻公馬配

咪係
點會得一隻馬來香港
肯定有多隻跑2400
1200 1600 就唔駛諗

估就估五六隻會嚟囉，8F / 10F / 12F
不過佢條仆街乜撚都唔透露下，淨係靠估咩

照以往馬會多數係星期3公佈國際賽入選馬名單
今年就唔知點攪

舊年惡霸淫都搵隻唔知乜春馬陪AVD一齊嚟

所以咪諗住佢講多兩句比我哋聽，仆佢個街出嚟做訪問淨係講一隻

賣咗/死咗都冇人知

狗餅

Salios肯跑mile cs已經獲邀hk mile星期日賽後將會決定跑邊場

如果
我睇絲綢會未必會來
今年有馬仲好睇過日本盃

但係我覺得原本目標係香港一哩
依家有得跑唔會走寶掛

當然都係等官方最後決定

幕後睇嚟認定咗戰舞者係16-20馬
唔過嚟就收爐等下年

一定係
打比果場憑質第2
9成9跑杜拜

想Salios出年夏天去歐洲

佢咁嘅實力夠打Palace Pier啦

喺日本都發唔到圍

今年歐洲堆8F馬退嘅退，出年唔多1600好馬實有機會

金津一號 苗禮德 快操 沙田 全天候 29.0 27.9 22.8 (1.19.7) (史卓豐) (伴跳馬)

星運子爵 方嘉柏 快操 沙田 全天候 27.5 25.3 (52.8) (莫雷拉) 活力勇士

顯心星 方嘉柏 快操 沙田 全天候 32.6 25.5 25.9 (1.24.0) (莫雷拉) 捷報

環保時代 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 27.0 23.6 (50.6) (莫雷拉) (伴跳馬)

駿龍駒 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.6 28.2 (58.8) (薛恩) 嘉應精神

赤火神龍 賀賢 快操 沙田 全天候 29.2 28.2 (57.4) (郭能)

快活一番 韋達 快操 沙田 全天候 30.1 26.4 (56.5) (周俊樂)

青心星 丁冠豪 快操 沙田 全天候 27.7 24.2 (51.9) (莫雷拉)

勁力威龍 文家良 快操 沙田 全天候 30.3 27.4 (57.7) (郭能)

好友祥勝 文家良 快操 沙田 全天候 30.1 27.3 (57.4) (楊明綸)

童話 徐雨石 快操 沙田 全天候 33.4 25.0 (58.4) (黃皓楠)

靚紫荊 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.0 23.7 (52.7) (梁家俊) 天賜歡

Good afternoon

22/11 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六下午11點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)格式
一哩冠軍賽請用S2-1來報名
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

頓放手勁力威龍

要引到Salios遠征歐洲
睇怕都要佢徹底橫掃晒國內8f-10f
甚至贏埋香港先考慮
歐洲獎金又少，場地變數又大
論價值，擊敗Palace Pier都唔見得畀擊敗金鎗六十高
睇下幕後有幾多雄心壯志囉

如果The Revenant唔會係夏天返出嚟，即係歐洲8F嘅年長馬得返Palace Pier / Alpine Star，仲要船王隻女未必留係8F

無論係Salios又好，60又好，下年Queen Anne絕對可以一搏

賽期上撞咗安田
都好難會飛半個地球跑queen anne

都係嘅

11點，又係唔駛-40

除非去到傳承巔峰嗰個境界
香港馬唔好去雅士谷啦 去完匹馬里程就冇㗎喇
又冇得配種，盞搞

日本馬照計冇呢個問題嘅
但係女皇安妮錦標對佢哋唔吸引
一嚟賽程上國內有安田紀念賽
二嚟佢哋未必睇得上歐洲嘅一哩G1
獎金又唔高 賽事風險又大 而且唔係冇贏過
又難贏 贏咗又唔係咩空前絕後嘅成就
所以都係要匹馬稱霸國內賽場(+香港) 幕後先會諗

唉，仲諗住佢哋可以搵呢個機會去偷雞

係日本仔心目中只有凱旋門
其他唔會理
跑完安田基本上一定放牧
唔會去歐洲

凱旋門要偷雞真係好難

睇完場伊沙老母華18檔都可以贏
想當年老母華騎豐收節係凱旋門全程4疊
就知日本騎師完全垃圾
完全唔識搵位同爭位
除非隻日本馬係超多2班
歐洲年年又出現D 超強3歲馬女

其實如果係香港馬 我覺得Sussex應該啱跑啲嘅
右轉點都好過直路掛 場地又多數好
不過光榮古活賽期對港隊嚟講係遲嘅

歐洲夏天啲G1一向都好少日本馬去跑
高尚駿逸成7歲先出去試

頭馬獎金隨便香港搵場三級賽都多過佢

Lemaire去咗日本之後真係變日本騎師

佢哋唔用歐洲騎師點贏

何妖去古活應該廢過道歉誠

Glorious Goodwood太遲啦，邊會去

坡狗第五場算唔算係最噴血嘅一場馬

同武豐騎大震撼全程望空一樣
好彩禁藥唔係屌到仆街
係本土贏晒咁多關叫換人日本馬迷屌到仆街
不過騎輸番來又係屌到仆街
所以算鳩數啦

Purse £275,000 (2020)
1st: £155,953

當冇武肺冇cut獎金
頭馬應該300萬都冇
除非淨係為名
純粹向錢看冇動機出去

織女星

咪係3百萬贏左都唔夠運馬費 工作人員D生活費

唔係望空就20疊轉彎
其實唔好怪川田
如果等內欄佢全程都係塞車仲谷9氣多
一定唔識轉位

所以換歐洲大師傅又要比馬迷屌，唔換又出去柒

真係矛盾

所以迪雅卓個馬主真係值得致敬
全地球周圍去

而家都講緊黃金巨匠係池添騎贏左凱旋門
因為佢熟隻馬唔會咁樣內閃

笑撚咗，神蘇幫你贏福伊又唔計

BTW用池添P都冇嘅咪又係屌

日本馬迷好難服待無計

佢哋咁樣真係唔使打爆機

阪神大賞典宇宙級表現
我諗大爛地都係令匹馬力弱嘅原因

等佢地出隻放頭既超級馬王 仲要3歲就去跑 可能有機既

坡馬果種on9唔係講笑

今日點

今年歐洲人叫咗成年Contrail，咪又係唔去

輸能4啦

烽贏好能多

好拍檔贏到啪啪聲

果年外在條件算係好足 熱身 伴跳 出名騎師 可以做既都做哂

R3 金鎗六十 (win神)

克林輸到唉唉聲

隻安逸寧靜咩事

無敗三冠重要d 同埋今年本身對手好強 避一避都理解

馬後跑咁講冇咗全team Ballydole，Ghaiyyath嘅凱旋門今年唔算太強姐

你點知

R3 金鎗六十 (win神) W$10.5 P$10.1

所以咪話本身淨係love enable加ghaiyyath 同埋話就話對手勁 但日本仔都唔會怕你對手強弱 決定去就會去 睇下一哩冠軍同日本盃個陣容 兩隻三冠話左跑 杏目農神節慶耀滿瓶一樣衝埋去鬥 計落其實半冷門黎香港都可以殺撚哂

變咗ground specialist嘅賽事 冇得講

瘦肉精加大交合

四歲131要跑得好好先有得贏

【進階選項】順勢贏至少值二班

【張基焦點】曈曨光彩1800耀目

一係你隆尚加薯仔地特佳

勝在有方 — 方駿暉

明欣賞持續反彈

「明欣賞」上季尾可在千四氣走「美麗多多」和「保羅承傳」，當時已交出四班頂水準。今季首仗能跟剛在三班第二度入三甲之「共創繽紛」鬥得接近而氣走今季演出夠準之「進優自在」，級數非一般四班短途馬可比。剛戰於三班劣勢下以終極時速21秒8衝近，走勢甚好。外地只跑兩仗，從七十分降下之五歲自購馬正處全熟期，今隔三星期而體重保持，回到四班重配騎功有進之周俊樂而不用負重，抽得二檔應易發揮，可持續反彈。

「駿益善」上仗初出起步留到尾列，中後段和直路初曾受阻，仍能以全場第二快末段衝近，表現遠比名次好，今次突然起用雷神而排檔轉佳，半冷可突擊。「人和家興」上仗臨場衝閘退出後，最近試谷閘見口勁稍收斂，但近五季同父馬十匹初出僅一匹得季軍，如成三倍以下之大熱門則作配較安心。

第二場：1明欣賞、5駿益善、8人和家興

第十場：8美麗掌聲、10夢想成金、4加州雷電

創世駒

諗起織女星 三歲雌馬去 以為佢地開始識諗 點知用川田

121呢個磅真係好痴線，識跑真係掃晒

俾川田跑咪錯
入面驚佢塞
廿疊入直路蝕N個馬位返黎輸少少

仲要大外一氣 隻馬係真係有 衝得好勁果下先嬲

要出多隻織女星又唔係咁難 但要有織女星級數 而又唔係兩冠就好難 好想睇多次日本出隻勁既三歲馬囡跑凱旋門

Sea Of Class，檔位好啲真係可以掃晒

睇你運氣啦，如果遇到丹山夢嗰年啲地咪可以打爆機

真既 杜俊誠成日比人話果場跑得衰 但佢已經盡哂人事 救得7788 真係冇計

但同時遇到丹山夢咁既馬呢

唔會怪佢啦 成全寶本身仲要比佢主動 跑到咁已經人勁馬叻

隻馬係要後上嚟衝，檔又差，唔咁做可以點

BTW Lester Piggot知道嗰檔咁差之後就叫杜仔出閘順利之後就祈禱

嗰年得隻萬千寵愛

隻馬冇咩運氣

萬千寵愛預賽跑得好 凱旋門靚位可以騎落去冇嘅
中山慶典跑唔返冇計

但咁講佢贏得好有說服力既 對手又唔係廢得晒 雖然信可成真自己派膠

起碼光輝過，我永遠都記得

我覺得下年就算贏兩冠都未必爭第三冠 一黎牝馬三冠近三年出左兩隻 同埋難度分最高既野今年已經做左 日本馬迷係唔係再對三冠馬后呢個名咁熱衷 我覺得未來兩年兩冠雌馬有機會唔爭三冠而出去爭凱旋門 當然前提係出到兩冠先

咁就唯有跟住丹山夢衝
再唔係就主動過佢 照計快地跟前啲都唔怕
聖堂 犀利蹄都喺前面返嚟
咪好似許覺能咁跑就得

許蛇係咪因為呢鑊嘢冇得升職

Sea Of Class係凱旋門一役先覺得佢有一流實力
之前齋對雌馬兩場其實證明唔夠

其實Love都係，雖然佢贏馬姿態更誇張
但係蹄下敗將似乎更加弱，都係有問號

薯仔田咁嘅地，岳伯仁點會推佢出去死

有Jo仔喺度，邊會有得上
同埋係莫雅要幫司徒sir騎Workforce先畀許覺能騎
否則帥權屬於莫雅

再睇都覺得好可惜

即係許蛇點都冇得升，寧願空降都唔升你

老實講 你有冇信心升許蛇職先

愛爾蘭區主帥呢個title係值嘅

不過成個Coolmore嘅主帥老豆依家都應該放返出嚟啦

場地惡劣冇得講 而且之後仲會有飼料問題
關鍵係對手
一千堅尼 葉森橡樹 約克郡橡樹
所有蹄下敗將之後基本上冇嘢睇
所以真係唔太知Love係咩實力

之前d人話佢想轉簡國能 唔知會點

咁又係

佢講咗話會用多啲簡國能

即係冇答過問題

佢唔留love下年唔通靠Santiago mogul蛇佬咩

下年嘅三歲馬睇你哋啦

Enable三歲賽季證明多好多
最主要原因係挑機英皇錦標大勝 而且陣容算強
另外 佢場場都大炒廄侶Coronet
都係能力指標嚟
Sea Of Class都係喺York彈甩Coronet先有多少冠軍相

暫時未喺Love啲蹄下敗將中搵到好似樣嘅馬

今年啲馬唔知係唔係淆底見佢Investec Oaks 咁贏就唔夠擔挑佢機

仲有今年英國堆馬女太弱，Irish Oaks隻馬女又係自己人

望完嗰年奔向驕陽咁跑之後 覺得阿加汗同古摩亞都計錯數

歐道樂嗰隻電兔就算啦

反而查爾尼竟然底出，果時都呆咗

1倍

開飛1隻99倍都冇
日本8隻馬已經99倍樓上
2隻8歲老馬350倍 450倍

瘟神Ho廢到 我落去踢都入啦

收爺啦7頭

今晚乳甜又騎返上次贏嗰隻阿拉伯馬

海登絕殺 鳩買和竟然中左

都話馬會D海外倍率係亂開

睇嚟佢哋唔識點解係E273

賭坡馬輸到跳樓

等陣55分左右英國障礙三冠頭關就會舉行

正路應該係BRISTOL DE MAI鬥LOSTIN-TRANSLATION

試閘

你乜馬都睇
爛睇到

華SIR 都要試閘

好眼瞓

得2組呢鋪一定要搶到

搶完訓

英國跳欄每年都會睇10場8場既，咪當學野開眼界囉

我個場無人搶

TESTING

kauto star鬥long run年代正到

R3 金鎗六十 (Win神)

R8 晨曦飛馬 （寶高）

R1 龍戰士 （梁家俊［無傳承］）

R10 加州雷電 (波利)

R4 喜多樂 (覓腸)

R1 老表醒 （屠）

S2-1 啟愛航海 (金世正)

R1 福善 (福逸)

R6 大道至正 （なつめみお）

R6包裝永旺（尊兄）

R7 與龍共舞 (冼毅力 saint)

R6 錶之銳 (saho)

R10 美麗掌聲 (人一世勿一世)

S1-1 謀勇兼備 (新力必)

R1 榮惑 (烽煙)

R5 邀遊戰士 (金仕芬）

R4有得精彩（綠木）

R10 加州雷電（時時）

R5 日日精彩（痕哥仔）

R9 錶之未來 (saho)

R7 時時有餘 (烽煙)

玩野呀

又衝閘

有人搶金鎗未

R1 榮華煌昌 （華可可）

S2-1 戰舞者（時時）

R1 爆晒了

屌原來我快咗

幫埋你都快左

搶到

R2 冠寶駒 （華可可）

新力必似係弱智

R1 龍戰士 (梁家俊［無傳承］)
R2 冠寶駒 (華可可)
R3
R4 喜多樂 (覓腸)
S2-1 啟愛航海 (金世正)
R5 邀遊戰士 (金仕芬)
R6 大道至正 (なつめみお)
R7 與龍共舞 (冼毅力 saint)
R8 晨曦飛馬 (寶高)
R9 錶之未來 (saho)
R10 加州雷電 (波利)

R1 老表醒 (屠)
R2
R3
R4 有得精彩 (綠木)
S2-1 戰舞者 (時時)
R5 日日精彩 (痕哥仔)
R6 包裝永旺 (尊兄)
R7 時時有餘 (烽煙)
R8
R9
R10 美麗掌聲 (人一世勿一世)

福SIR 唔搶過隻
R1 爆左

R2 金莊令（智高無上）

第一組
R1 龍戰士 （梁家俊［無傳承］）
R2
R3 金鎗六十 (Win神)
R4 喜多樂 (覓腸)
S2-1 啟愛航海 (金世正)
R5 邀遊戰士 (金仕芬）
R6 大道至正 （なつめみお）
R7 與龍共舞 (冼毅力 saint)
R8 晨曦飛馬 （寶高）
R9 錶之未來 (saho)
R10 加州雷電 (波利)

第二組
R1 老表醒 （屠）
R2
R3
R4 有得精彩（綠木）
S2-1 戰舞者（時時）
R5 日日精彩（痕哥仔）
R6 包裝永旺（尊兄）
R7 時時有餘 (烽煙)
R8
R9
R10 美麗掌聲 (人一世勿一世)

R9 美麗多多 (ケッピ)

R8 順勢贏（SakaXhaka)

R3 川河尊駒 (新力必)

第一組
R1 龍戰士 (梁家俊 [無傳承])
R2 金莊令 (智高無上)
R3 金鎗六十 (Win神)
R4 喜多樂 (覓腸)
S2-1 啟愛航海 (金世正)
R5 邀遊戰士 (金仕芬)
R6 大道至正 (なつめみお)
R7 與龍共舞 (冼毅力 saint)
R8 晨曦飛馬 (寶高)
R9 錶之未來 (saho)
R10 加州雷電 (波利)

第二組
R1 老表醒 (屠)
R2
R3 川河尊駒 (新力必)
R4 有得精彩 (綠木)
S2-1 戰舞者 (時時)
R5 日日精彩 (痕哥仔)
R6 包裝永旺 (尊兄)
R7 時時有餘 (烽煙)
R8 順勢贏 (SakaXhaka)
R9 美麗多多 (ケッピ)
R10 美麗掌聲 (人一世勿一世)

差一個R2

-40

Bristol De Mai

#768 R2 一組

R2 雷霆戰駒 (蘭仔)

咁我補上
安逸寧靜

過欄穩定性最高

第一組
R1 龍戰士 (梁家俊 [無傳承])
R2 冠寶駒 (華可可)
R3 金鎗六十 (Win神)
R4 喜多樂 (覓腸)
S2-1 啟愛航海 (金世正)
R5 邀遊戰士 (金仕芬)
R6 大道至正 (なつめみお)
R7 與龍共舞 (冼毅力 saint)
R8 晨曦飛馬 (寶高)
R9 錶之未來 (saho)
R10 加州雷電 (波利)

第二組
R1 老表醒 (屠)
R2 金莊令 (智高無上)
R3 川河尊駒 (新力必)
R4 有得精彩 (綠木)
S2-1 戰舞者 (時時)
R5 日日精彩 (痕哥仔)
R6 包裝永旺 (尊兄)
R7 時時有餘 (烽煙)
R8 順勢贏 (SakaXhaka)
R9 美麗多多 (ケッピ)
R10 美麗掌聲 (人一世勿一世)

奧狗外仔2兄弟食大茶飯

22/11 馬PO精選

第一組
R1 龍戰士 (梁家俊[無傳承])
R2 冠寶駒 (華可可)
R3 金鎗六十 (Win神)
R4 喜多樂 (覓腸)
S2-1 啟愛航海 (金世正)
R5 邀遊戰士 (金仕芬)
R6 大道至正 (なつめみお)
R7 與龍共舞 (冼毅力 saint)
R8 晨曦飛馬 (寶高)
R9 錶之未來 (saho)
R10 加州雷電 (波利)

第二組
R1 老表醒 (屠)
R2 金莊令 (智高無上)
R3 川河尊駒 (新力必)
R4 有得精彩 (綠木)
S2-1 戰舞者 (時時)
R5 日日精彩 (痕哥仔)
R6 包裝永旺 (尊兄)
R7 時時有餘 (烽煙)
R8 順勢贏 (SakaXhaka)
R9 美麗多多 (ケッピ)
R10 美麗掌聲 (人一世勿一世)

純計呢場往績，呢隻跑呢場4次，3冠1亞，準到癲

正叔隻日本馬咁能冷

隻1贏都大路S都有份跑

The organisers of the Bahrain International Trophy are planning to add a six-furlong sprint for 2021, a key part of their ambition to develop the meeting into a major international racing event.

Cheltenham又好似冇咁好

基本上佢每年威完呢關跟住就冇

原來輝哥曾有諗過畀「高大威猛」捨難取易，但潘頓喺其士盃已一早落實座騎。

練者亦希望「高大威猛」繼續由一位對其馬性熟悉嘅騎師執韁，此駒服役以來只得潘頓同今季尚未贏馬嘅黎海榮策騎，衡量過之後，練者決定大膽一博。

同烽煙四起一樣贏泥地跑女皇盃

烏月34個月未入過3甲

跑第四唔知會加幾多分

唔係輸太遠既話起碼冇一場頭馬

跑第二都成球

咁你跑個P得唔得

買少啲啦
今日唔係好想做運動
求其跑吓算

新力X要左你精選
冇P輸40呀
你知唔知

唔知

盡力啦屌
無P 我唔包架

拿根cup未

錯po 屌

中肺炎好過中馬

冠軍一哩賽
放聲擺擂台
戰舞者實力去到邊 呢場可以睇到
單Q格局 加埋老母華同杜滿來發揮應該好過本土騎師
冠軍車手係安田好失望
連樸素無華跑多步都過佢
加埋傷過唔睇好
頌讚火星上場話就1400
但係連勝治都過唔到
番來最後連Q都輸埋俾絕嶺之峽
贏完香港一哩番去日本2場都失望

唔能想知呀記者

就嚟無早餐食...

昨晚做乜唔搶精選

點解

間茶檔十一點唔做早餐

差唔多
11點CUT 單

而家好多1130先無早餐

舊式茶檔

天水圍有咩好食

麥當當

烽煙今日有咩心水馬

奧X頭場拉狗告狗？

烽煙四喜

近年大熱冇贏過

隻2今年好似冇咩進步

咪睇戰舞者贏唔贏到
放聲係輸都係呢隻

2歲馬女G1 贏條街
睇番水準屎到無倫

輸遠d減分 等月尾場泥地受讓多幾磅啦

唔使等谷草?

34倍唔係99倍
好似有機會爆
雖然全場最冷

12月6日有場泥地100分
可以跑下縮程賺級數

......

要等女整頭

天水圍我地頭

剃撚左佢啦

識D野

錶gg能係咪短途王？

銀座馬會邊個唔識你

賭神奧狗
3間元郎投注站都識

好好利高 超能力

以前lead撚住優越卡啲廢老賭錢

試完1200谷閘
上番田草跑1800
跟著去泥地1200 掃晒
仲癲過拖版精英部署

boxing day唔係有場1650泥咩

草地1800 4班都贏唔到

有得跑軟地
當泥地跑就有得贏

將王有出番來行
隻馬閹唔閹

馬PO龍虎榜 (只計算至21/11成績)
新力必 698
波利 630
人一世勿一世 601.5
金仕芬 393
SakaXhaka 257
尊兄 219.5
Win神Ho 181
saho 175
火屬性比卡超 130
痕哥仔 128
潘頓正賤種 122
金世正 102
切柒裂桃 88.5
心之所慕陳曉明 64
Adnan_Januzaj 60.5
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
智高無上 4
鏟齊泥種樹 -13
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
大衞希斯 -59
韋舒亞(離家出走) -62.5
梁家俊(無傳承) -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
冼毅力saint -90
child -120
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
單挑 -124
買韋達會發達 -146
屠殺馬會 -151
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -179.4
奧書 -188.5
福逸 -190
冬天沒有雪花 -190
Priestgod -211
覓腸 -244
時時精綵(馬王) -248.5
Greenwood綠木 -259
方嘉藤惠 -276.5
七色 -280
囧 -357
寶高 -365.5
なつめみお -379.5
Yurab -381.5
烽煙 -405
華可可 -408.5
小川ともみ -419.5
蘭仔 -595.5

係都閹你先

會唔會等谷草好啲

奧狗仲有冇同條文青妹做運動

有冇人整條發達qqp 2x3嚟 買咗又中咗分你一半

奧狗10場貼士駛撚買2X3
中左就推落去

佢邊度出咗10場-.-

彭福公園讓賽 冇福逸..

正叔好得閒

又唔知條友潛左邊度
賽馬日一定唔見佢

10串1

又想中300k

昨日球狀輸哂

派未

金槍有返11蚊

頭場仲有冇人賭榮惑

自然君子終於大熱

要留力騎60 唔去馬

都幾肯定係攞黎試track

天天

出黎揹飛

啲女 天水圍站最多mk妹

咁有信心2000?

9號就要硬 要多隻咩好？

生命注咗

我單棍8-9

霍清全日重心

2000喎 得唔得呀

咁多生命

唔中跟福逸墮樓

拖多隻13囉，我驚何妖想拉隻馬拉唔住衝上黎咋

天水圍啲女唔錯 唔知係咪溝咗少少大陸基因 身材幾好

西鐵靚個班通常天水圍落車

唔賭呢隻不如唔好賭頭場？

動力飛鷹

Win神今日冇3W退休算啦

龍戰士出頭未 追到就破產

5W我話嘅

又電神 好老土

大西北平均質素高一班

相信雷神？

係啦 00後10後 好撚大波

10後

無呃你 工作關係識到10後 好大波

起碼無咗港島九龍陣銅臭

屌你10後最多咪10歲
你咁都留意

13前中後都試哂

留意到姐

真 幾大波

循例講一句
寶高蛇羊大錢

有冇人賭福善

Sir你都係大西北人

贏大錢 派u

我都爭你未派
我仲未撚正數

屯門怒漢都唔識

馬po果然多變態佬

照住我OK？

整條Q算數

搭咗動力飛鷹

奧蛇有冇六環重心

榮惑

唔可以比佢走甩 輸都要有份輸

想跟

要去馬一定要搶前

Most Popular bets

Gran Alegria
Salios
Resistencia (仲要回飛)

神州福星 自然君子

係咁老土

師傅岩岩打比我，叫我第一場去馬

同能哂

同撚左

1w

結衣叔食

老表醒落撚到

今場走啦榮惑

呢D先係改名

頭場買丁

福頭細路福善呢場去唔去

岩岩彎中迫佢開步

p?

呢隻有買p

p

in 田狗 we 7

45分都未到就入閘？

拉狗今場再捉報定ICAC都得

6-7-12

P當w 買

老表醒

屌你老母邊兩條撚樣搶左我個精選位

福善

明明放就有

屌你，福家軍好撚勁

田雞留到最後 哭能左

部能坐尾班車參加騎師賽

榮惑=狗餅

放咁快都唔斷？

又冇得追 點賭

高曕頂唔到P

昨日咪揀精選

福蛇又中

屌7佢地啦

大船沉

又放頭贏

四班都跑到2:00:67

榮惑證明係垃圾馬

有無睇錯
步速快成兩秒都無得追

跑1245skip左

打咗針谷馬？？？

又玩閪馬放頭日快步速唔斷

龍戰士睇黎都係咁上下料

哇，今日利放
大眾開心點輸 ？？？

怪錯潘了

吊你老木追極都追唔到

福蛇去左拉頭馬

又係D迷肥柒頭
煩到

高大跟住個第2位

今次比師傅鬧死了

法國你好鐘意田雞
下場有無心水?

破撚晒班際

細佬勁過自己

龍戰士買w 無買p

佢細佬癲到

快步速放頭冇得追 老仆街又準備底出

姓福果d都勁

原來潘頓唔係有心 係隻馬真係廢

破紀錄破成秒on99

三大師傅

今次又要攪攪個次序
馬克 時時 添

係咪計錯鐘呀屌 快兩秒都一放到底

同羅富國同生共死

下次換個華將殺晒

[金鎗六十夢想成金] 十一月二十二日田草十場暨日本一哩冠軍賽賽日討論區II

快出下場

廢柴搶唔到

快步速一齊跟前

有個寶字咪垃圾咁
EG: 福寶

阿佳中哂4隻

中3T啦牙佳今日

福多寶呢 你親戚？

呢場爆啦 R2

個精選位要1400 佢唔到

咁多年前唔計啦

即係暗示今日難賭